一人一個贏馬會既方法

足智彩

85分鐘買即場無入球

入球7+ 場場買

有12m 買7+入球必羊

呢個機率唔高!

64分鐘見到有紅牌場波都唔洗點諗啦

即場角球

傻仔 根據非正式統計 85分鐘後入一球既機會係95%

source pls

check下場地草地讀數先

澳假邊有討論價值?

集體介賭 等馬會1蚊都抽唔到 蝕人工舖租蝕到佢仆街

平注買讓球盤
如果有六成勝率會贏小小

中個D你唔貼

去馬會返工

足球半場刷角 下半即買角細

李斯同AC兩場都係85後無入

6串1 角球12.5球細